陳同佳祝願全港新一年「止暴制亂」冇左件事。

如題。

y u AGAIN有本事推晒禾佳d po =..-"

淡友台台友